蠟筆小新原來比大人睇

睇左小新咁耐。以為係on9 咸濕好笑
但原來人大左先發現人生好難先做到佢咁，做到咁其實好幸福
其中一集講個銷售人妖又返泥搵佢地
無論比人拒絕 踩低幾多次，只要係做緊自己中意/認為岩既野 就唔應該放棄。仲要識搵當中有咩值得開心同學習
屢敗屢戰

～9:15

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

唔係一早就講係畫比大人睇架咩

( Show Blocked User - 我唔係屈機男 )

最早期嗰啲有好多咸濕嘢

睇大波寫真